\begin{song}{title={Tobogan}, lyrics={Mrfy}}
    \begin{kitica}
        ^{C}Nočm več pesmi pisa^{Em}t. \\
        Jaz bi sam tebe gledu^{G}. \\
        Jaz bi sam dobr zgledu^{D}. \\
        ^{C}Men se ne da več razmišlja^{Em}t. \\
        Sicer sem v redu^{G}, \\
        Kakor za koga.^{D}  \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Ko odtr^{C}ga se list iz dreve^{Em}sa, \\
        Kam odne^{G}se ga veter ne ve^{D}, \\
        On sam gre^{C}, \\ 
        pa^{C}para, papara, pa, pa^{Em}para, papara, pa, \\
        Vsa^{G}k dan je dan, \\
        Ki ni^{D}č ne stane. \\
        pa^{C}para, papara, pa, pa^{Em}para, papara, pa \\ 
        Vsa^{G}k dan je dan, \\
        Ki vse^{D} ti vzame. \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        ^{C}Nočm več tebe gleda^{Em}t. \\
        Jaz bi sam pesmi pisu^{G}. \\
        Druga zastava,^{D} \\
        Ista postaj^{C}a. \\
        Zdej bom ostal tu na mestu^{Em}, \\
        Hočem, da vrti se^{G} \\
        Vse okol mene. ^{D} \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Ko odtr^{C}ga se list iz dreve^{Em}sa, \\
        Kam odne^{G}se ga veter ne ve^{D}, \\
        On sam gre^{C}, \\ 
        vs^{?}ak dan ce^{?}l dan, vs^{?}ak dan ce^{?}l dan\\
        pa^{C}para, papara pa pa^{Em}para \\
        vs^{?}ak dan ce^{?}l dan, vs^{?}ak dan ce^{?}l dan\\
        pa^{C}para, papara pa pa^{Em}para \\
       

        pa^{C}para, papara, pa, pa^{Em}para, papara, pa, \\
        Vsa^{G}k dan je dan, \\
        ki ni^{D}č ne stane. \\
        pa^{C}para, papara, pa, pa^{Em}para, papara, pa, \\ 
        Vsa^{G}k dan je dan, \\
        ki vse^{D} ti vzame. \\

        Ne^{C} razmišljam več, ne^{Em} razmišljam več\\
        Vsa^{G}k dan, cel dan, vsa^{D}k dan, cel dan\\
    \end{refren}
\end{song}